馮檢基當年幫保皇狗𠝹票，唔想佢出選就星期日初選投姚松炎

時事台post轉過嚟：
[url]馮檢基於泛民初選投票日將提供免費穿梭巴士來回票站 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

當年最後議席何君堯只用35657票入局，

落敗的李卓人有30149票，馮檢基亦有17872票，兩者相加已有48021票，可以取代何君堯。
而2012年選舉時，李卓人其實坐擁40967票。

明知何君堯係中聯辦人
點解一直喺九西出選嘅馮檢基會去勝算較低嘅新西出選?

今日，學保皇一車車旅遊巴廢老票隊姚松炎，分分鐘仲有保皇暗票加持

鬼到爆
就算唔係姚xx支持者,姚點都好過佢啩（至少之前有同本土研合作屌鳩政府土地政策）
點都唔好俾哩條垃圾出選
都應該隊死哩條廢老先

票站詳請：
[#九龍西 地方選區]
1. #基督教協進大樓地窖 (尖沙咀加連威老道33號 )
2. #石硤尾邨展覽廳 (石硤尾南昌街215號石硤尾社區會堂側)
3. #黃埔港鐵站A出口對出空地 (近民兆街)

[#新界東 地方選區]
1. #粉嶺港鐵站A2出口地面空地 (粉嶺車站路)
2. #大埔墟街市及熟食中心旁邊空地 (大埔運頭街)
3. #將軍澳港鐵站A2出口旁邊空地 (近寶邑路)
4. #大圍港鐵站D出口對出空地 (近富嘉花園)
5. #香港中文大學鄭裕彤樓地下

帶身份證 ,過去一年內嘅住址證明一份

泛民初選實體投票日 1月14日（日）09:00-21:00 (記得去投票表態)

記得等帶同身分證、2017年住址證明（銀行信件、政府公函或公用服務單據）去投票。

投票日期：2018年1月14日（日）
投票時間：09:00-21:00

泛民初選實體投票日 1月14日（日）09:00-21:00 (記得去投票表態)

初你老母西咩 選選選 一日到黑都為撚左個濕鳩位關鍵一席 我屌你老母啦

有講過關鍵一席

泛民初選根本就係雷動計劃2.0

好想見到基哥贏初選

你班廢物自己慢慢玩啦初選，全撚部都係垃圾

依唔洗再扮忠誠反對派
個個地下黨員都狗衝議席

所以咪唔俾地下黨員上位

推

姚從嚴仲做多野過泛民

今日去左投
唔知要帶
入去佢俾左部ipad我check

已投姚